忍唔住要爆今年4歲條電子雞嘅真面目 (有流出)

ig？

我身形似佢.

電子豬黎嘅

@chaiyanleung

有圖

你quote錯圖？
你應該quote #1喎

樓主係實體雞 - 自動留名勿回覆